戴 口 罩 係 為 左 唔 好 傳 俾 人

我理撚得你好巴閉唔怕中
你班自私撚，幫兇，同殺人犯有咩分別？